有無人試過冷靜完真係一齊得翻?

同女朋友嘈大交 大家價值觀上有啲唔同 就散咁 佢叫我唔好chur佢
但我想問有無人真係冷靜完會一齊翻

我自己經歴係無一齊返

X2

我係分左手半年一齊返，now 結左婚就十年

價值觀可以係借口
愛情淡先係主因

一齊返再下年結婚

無第三者都仲有機會

毒撚無人理

冷靜左幾耐 中間無揾?

應該唔係既 本身佢仲好嗲 係發生左啲野搞到咁

發生咩事？

男朋友要求冷靜，叫做冷靜左半個月掛，我揾親佢十句九句藍剔我果種，最後我頂唔著，一鑊熟喇想分手，佢就話要一齊返囉，都唔知做乜。。

多數玩完

我有野呃左佢 同左班人食飯 佢唔係好中意既 最後俾佢發現左

因為咩事散？

呃女朋友係大忌，
你叫人點樣相信你其他野？
你可以講話我正係呃你呢樣啫，
但女仔會無限ff 你一定仲有好多野呃佢，
對女仔嚟講，信任係好緊要。

男人咪又係一樣。

一係就唔好講大話，講左既，就準備呃佢一世。

喂你玩連登唔覆tg 既

個時年紀細，價值觀唔同。佢覺得你細路仔咁囉...

唉 我都唔想講大話 真係處理得唔好 已經好後悔 寧願個時激嬲佢好過呃佢

試過 幾次都係咁 主動要求冷靜下 因為知道再傾落去無結論 同埋好嬲 理性討論唔到 之前先發覺當時只係感情用事 為左啖氣

冷靜期=慢慢分手

有
但後悔莫及

希望女朋友都係咁 呢個都諗住一世架啦

點解 都係解決唔到?

屌 你叫佢仲點信你？

佢宜家除咗叫你唔好chur 佢，仲有冇其他表態？
可能一時太嬲，
見你上面都話之前好地地仲好嗲。

我可以做啲乜補救 宜家講乜都無用 好灰

一齊返但幾個禮拜之後又散左

佢都係話唔識handle 唔想再傾呢件事
block左我wtsapp本身 跟住宜家有unblock翻有講野 但都係好cool咁

佢又無真係話分手 但好驚佢想慢慢分

就咁睇似仲嬲緊啫，應該無咩事既。
不過信任係好難建立，
你要花啲工夫去同佢建立返信任了。

個人經驗: 如果冇第三者 / 未變心, 都可以一齊返, 但之後會有條刺

好驚 因為琴日佢真係好想散咁
信任呢樣野真係好難搞 加上佢大我三年 以前一路佢都驚我遲早飛左佢揾啲妹妹

唔好驚咁多，
宜家諗咗點樣去補救先，
如果你仲想同佢走落去既話。
試下多啲同佢分享你既野，
唔係話要報告行蹤，
係分享你生活既野，
俾佢感覺再了解咗你多啲。
如果你平時都有做開呢啲，
咁無辦法，你要試下透明度高啲，
去邊都講聲，同朋友聚會咪影張合照當開心share,
社交平台貼多啲佢既合照。
呢個方法係辛苦，但可以令佢慢慢多啲安全感

無事嘅 女人發嬲係咁
但同一個issue唔好再嚟第二次囉 會心淡

抵死
咁鍾意呃

一齊4年分開咗一年 之後再一齊多三年直到而家

我會嘗試下 好想聽朝去佢樓下接佢翻工 但會唔會唔係咁好 好似好chur

唔會一齊返嫁，move on吧

完全無揾?

咩事散

價值唔同做咩要格硬一齊

冇...佢冷靜完同左第二個一齊

試過幾次話俾時間大家冷靜下 但最後都會互氹下大家所以好快冇事...
點知有一次冷靜完已經係分手 仲要之後知道佢同第二個一齊左

Ex set左個限期話冷靜期 話會係某個時限前俾答案我
最後佢單方面當左係分手 問佢仲一唔一齊都唔應我 所以唔好有咩期望啦